如果真係出水炮車 我地就去啲水炮車去唔到既地方

銅鑼灣

仲有無好提議

所有商場

中銀

所有高位

一人一信

機埸

新界圍村，好多地方消防車都入唔到

所以橫街窄巷都已經夠玩死佢
實留係金鐘架咩

玩到爛 唔玩喇

唔方便轉彎嘅橫街，btw，小心速龍